家用問題

其實自問媽子對自己唔差，不過有時就會計較下錢銀
講番少少背景先，媽子仲做緊野，份糧夠佢洗，唔洗交租個d，仲有老豆俾佢九千贍養費
咁供書教學都係媽子俾，供到我去master，其實真係對我唔錯，但最煩既係佢俾完之後成日話我洗佢好多錢，其實之前買電腦佢話送俾我，之後又叫我俾一半，我覺得你馬後炮都算，因為我都有責任，但可唔可以一早講定
重點係我老豆俾錢佢係為左我，其實法律上佢已經可以唔洗俾，近排因為媽子獅子開大囗，佢已經冇俾媽子，直接俾我，不過當然係少少地當零用
媽子喺我讀master之前已經冇俾生活費我，仲要無聲無息cut左
佢成日話我洗佢好多，其實諗深一層差唔多好多都係我老竇比
佢早d講cut左我有預備都唔使而難預條數
仲叫我比第日糧多過一半佢做家用，係咪錢真係唔嫌多，仲要喺個freshgrad度r咁多，我做個行大概起薪至少兩萬，佢究竟想喺我身上r幾多
我名下d財產，例如成間屋都想叫我轉名俾佢，我應該點算，自問平時好少唔聽佢話好驚到時會簽咗俾佢
媽子夠洗既情況之下，想問你地平時俾幾多成

比3成係公價
比4成已經好夠
樓就死都唔好轉比佢

千其唔好俾屋企人知你搵幾多錢
同喺邊間公司做
迫住要報個數都報細至少兩成
雙糧花紅升職加薪轉工都唔好講
佢地會睇住你個數嚟食
糧單鎖喺公司櫃桶唔好擺屋企
轉晒做e statement
要知道家用同港鐵一9樣只可加不可減
所以家用第一口定價要好小心同好堅定
唔可以俾對方有討價還價餘地
唔好以為俾咗家用就冇手尾跟
去旅行買電器出街飲茶食飯都會入你數
所以個價你一定要開低d
乖嘅最多過時過節先醒多佢一千幾百
否則你會冇得走棧
你仲要供mpf還loan儲錢買樓結婚生仔
人生唔係只得老豆老母
要向無賴說不！企硬！心軟衰硬！

師兄我當年就係比佢知到穩幾多 而家翻唔到身

如果層樓轉咗你媽名
佢話你俾得太少家用唔俾你住
你吹佢唔脹
到時要搵地方租你又唔忿氣焗住聽佢點
咁就俾老母一世食住

佢自己本身已經住另一層 仲想食埋我唯一可以住既地方

3成我覺得佢一定話唔夠

話自己搵1萬，跟住俾5000

請問下
如果唔係同佢住仲叫唔叫家用
同埋要俾幾多

假設我過一兩年搬出去

3-4k

報細收入 當年我太年輕 我唔想見到有人步我後塵

因為養兒防老，會生金蛋

三成都好多